依家先知冇offer既巴打生活過成點？

hea下算 等電話等到on99